[是日晚餐] 自製生薑燒飯

磨薑磨到好攰

個汁收得岩岩好

tune 到

原圖

多謝

咩肉 有無食卜口廿金

譜

原創？

殺莉亞有排出隻生薑豚肉好撚正

豬肉片黎
食譜:

no啦 生姜燒姐，食譜通街都有

好耐無去過殺莉亞啦
貴嗎

嫁俾我

師兄你會招黎殺身之禍

識煮野食真係加爆分 佢對你唔好我就殺左佢

我煮個d全部新手野黎 無技巧可言
手長鬼除左間唔中會挖翻我中學個陣d柒野黎講之外 其實都對我好好

今時今日肯煮已經好難得架啦

想知

會直線自爆